拍拖得返扑野

拍拖拍耐咗就唔想出街 而且出街玩出街食又貴
結果成日留係屋企hea 一留係屋企就扑嘢
有無方法解救

p牌係咪推唔郁

巴定絲

一齊咗幾耐先

一樣case

後來會連扑都少

唔夠一年

絲

唔夠一年散得啦

一年都未夠 唔好咁啦

點解

真心架 而家一齊就4年 少佐好多 但多佐好多心靈溝通

以為你話會分手嚇死

我唔會叫人地分手 除非好賤

熱戀期正常係多既 但要識得節制
多d去行下山 唔一定要駛錢既
行下商場囉 不過齋望就算
我地而家係咁架 除非係買野俾隻狗 追下星 同食下黃店 如果唔係都盡少用錢

大家都唔中意行街 出街一陣就話返屋企 扑得多個人又好易攰

啱呀 但你地一齊住？

唔係 但成日上對方屋企 上到屋企人都習慣大家嘅存在
唉 岩岩又扑完 好撚攰 再咁落去搵唔掂

邊個要求要先？

如果你覺得攰嘅話就同佢講停下囉
其實段感情得返扑嘢嘅話真係要改一改 如果唔係嘅話有一日唔肯俾佢扑嘅話好容易分手

扑都要錢啦

扑都要錢啦好撚貴

冇人叫你開房喎

套唔洗錢咩

你又啱喎 我地都唔洗

同埋幫襯黃店都唔平
我都係學生黎

呢下真仲要有時中伏

唔好食又未試過
主要真係偏貴座底都60起跳
服務態度都係睇人

係呀 真心講句 唔係個個侍應都咁nice。。

試過被個侍應問幾次我答完佢都聽唔到有少少炆

其實龍門既侍應都一般架炸 成日都落錯單 野飲又送錯。

樓主已經失蹤佐

可能扑緊

佢佢好大食 但唔理佢又唔忍心

上水啦 攰嘛

黃店真係大部分都伏
黃藍是政見 好食是良知

真

咁有時可以就咁幫佢解決都得架嘛

我條仔野都唔同我扑 係咪分得

香港人性知識係咪真係咁低
precum都會有少量sperm
更何況戴套本身都唔係100%避孕啦

個感覺似中學

真係中學生
大家屌得細力啲